\medskip
\noindent\fbox{%
\parbox{\textwidth}{%
\medskip

\textit{Calculatrice autorisée.\\ On rappelle que pour la présentation de vos réponses, on attend un calcul en ligne et une phrase réponse dans cet ordre. }

\medskip 

}%
}

\medskip

Pour une course d'orientation, les professeurs d'EPS regroupent les $235$ élèves de 6\ieme par groupe de $12$ élèves.
\begin{enumerate}
\item \textit{Quel est le nombre de groupes complets ?}
\medskip

$235=19\times 12+7$

On peut faire $19$ groupes complets.
\item \textit{Combien manque t-il d'élèves pour que le dernier groupe soit complet ?}
\medskip

$12-7=5$

Il manque $5$ élèves pour compléter le dernier groupe.
\end{enumerate}